TESTABIL : 

CAP.2 => DOXYGEN(3)
CAP.3 => RAPIDXML(5)
CAP.4 => Conectarea la server(2) + ORG.CODULUI(2)
CAP.5 => Manual : Conectarea la server. Exemplu de autentificare (1)

DE TESTE :

CAP.2 => CMAKE(4)
CAP.3 => PROTOBUF(3) + GOOGLETEST(2)+ MYSQL (1)
CAP.4 => SCRIERE COD TESTABIL(4)
CAP.5 => Manual : Compilarea proiectului (1)